{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_045370",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.data.go.kr/tcs/dss/selectApiDataDetailView.do?publicDataPk=15101578",
        "collectedDate": "2023-09-19",
        "publishedDate": "2022-08-16",
        "domain": "음식점",
        "title": "오금버드나무집"
    },
    "text": "梧琴柳の家は、5号線開籠駅1番出口の近くに位置しております。 当レストランは駐車場が広くて混雑している時にもバレーパーキングが可能で、バレーパーキングは無料でご利用いただけます。 食堂は1階、2階と別館で構成されており、内部空間が広く構成されています。 テーブルごとに仕切られており、独立した空間で食事を楽しむことができます。 また、レストランの片側にはゲームゾーンとアミューズメント施設もあります。 おかずは基本的にセッティングされて提供され、セルフバーではお粥、野菜、ナバクキムチ、味噌汁、アイスクリームなど計10種類のサービス料理を提供しています。 レストランの代表メニューには味付け豚カルビとハラミが用意されています。 また、カルビタン、白菜入り牛骨スープ、山菜ビビンバ、石焼きビビンバ、きのこプルゴギ鍋など様々な食事メニューが楽しめます。 食堂の周辺には遊園地とオリンピック公園が位置しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "梧琴柳の家はどこに位置していますか？",
            "answer": "梧琴柳の家は5号線開籠駅1番出口の近くに位置しています。"
        },
        {
            "question": "レストランの駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、レストランには広い駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "駐車場は無料ですか？",
            "answer": "はい、駐車場の利用は無料です。"
        },
        {
            "question": "レストランの内部空間はどのように構成されていますか？",
            "answer": "レストランは1階と2階、別館で構成されており、広い空間があります。"
        },
        {
            "question": "レストランのテーブルは仕切られていますか？",
            "answer": "はい、テーブルは仕切られており、独立した空間で食事を楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "レストランの片側には何がありますか？",
            "answer": "レストランの片側にはゲームゾーンとアミューズメント施設があります。"
        },
        {
            "question": "セルフバーではどのような料理が提供されていますか？",
            "answer": "セルフバーではお粥、野菜、ナバクキムチ、味噌汁、アイスクリームなど計10種類のサービス料理が提供されています。"
        },
        {
            "question": "レストランの代表メニューには何がありますか？",
            "answer": "レストランの代表メニューには味付け豚カルビとハラミがあります。"
        },
        {
            "question": "他にどのような食事メニューが楽しめますか？",
            "answer": "他にはカルビタン、白菜入り牛骨スープ、山菜ビビンバ、石焼きビビンバ、きのこプルゴギ鍋など様々な食事メニューが楽しめます。"
        },
        {
            "question": "レストランの周辺には何がありますか？",
            "answer": "レストランの周辺には遊園地とオリンピック公園があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 295,
        "QA": 393
    }
}